葵芳突發

好大班狗係葵芳巴士站開垃圾桶揾野

求入來推po！
(極正經) 關注被控義士請快D碌入來！！！ 更新了整合名單，一個也不能少不只是口號！！

斬人，剛經過，好彩走得快

又斬

一衝兩籠入葵芳邨

斬黑衫？

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

聽街坊講係

五隻一小隊

推

BNO平權聯署要人呀！！仲差二萬六千幾人！多你一個係好多！
無論續領左未都簽得。

Postcode寫00000或者852
地區揀香港

聯署網址：

做完立即廣傳轉發比朋友，係要一傳十，十傳百，快、快、快!

東方話斬差佬

未FC:有傳被斬係休班犬

聽講係狗狗俾斬

Fc?

FC左先啦 屌

下面有link

用下腦啦，斬手足邊會咁落力搵呀

來料啦來料啦

啱呀

真架喎

終於黎啦! 唔理隊友定對面做大戲
做得好
黑警你只係Condom渣

唔死得？

斬自己人，on9仔

自編自導？

個劇本會唔會太過明顯? 831之前咁多小動作

我最期待的畫面出現了.jpg

呢啲先係真勇士

假 明搵槍房警 戰力弱 黎斬
港共又開始做戲

福建邦好狼

呢單新聞真係令人振奮

聽日遊行就咁多野？GPHONE，飛機佬都俾人拉，依家又有人俾人斬？

自己人都斬 太過份

721

似係囉

又會咁岩今日至斬既
劇本寫得差左啲

係國安，國會傱火案翻版

係咪南亞幫做斬？

做戲都好
比幾攤血黎比d誠意先得呀
苦肉計咁易咩

唔出奇老共搵人做

會唔會係大耳窿追數呀......?

明顯係

就算真係手足斬

唔割 做得好

自導自演

流浮山刀手？

著黑衫呢個位好可疑

唔好理係自己友做定係警犬做戲
總之高度讚揚

又係何妖啲人？

30號先黎斬，仲要著黑衫

仲要斬個槍房
大佬你斬都斬個俾人起左底個d咁先有說服力架
成晚伏一個守槍房 當人地condom都唔使咁呀

呢班仆街高層日日想逆轉民意

著黑衫斬人, 咁樣老屈

警察被斬，立刻幾team人出動查案;
荃灣示威者被斬近一個月，尚未展開調查

見 d 狗咁落力就知係狗俾人斬啦

係狗斬狗

我無野講

睇左圖
流鼻血都多血過佢
擺明做戲

斬狗呀

係咪喬裝警員做既，自首啦

不割
兄弟爬山

好明顯，成場運動已經到左臨界點，聽日我地絕對唔可以退縮，和理非、勇武前線一定要齊上齊落。如果聽日我地輸左，代表呢個運動失敗，因為你地已經成功進入雨革後塵，而且比雨革犧牲更加多。所以，我求下大家，聽日一定要出黎！大家齊上齊落，去行街都好啦
831港島約定你，不見不散。
兄弟們，我地齊上齊落。
光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

聽日行街, 今日警察就俾人斬, 知喇知喇, 好悶呀D劇本

點解連自己人都要斬呢？呢個警隊好狼死

欠債記得還錢, 唔好偷保釋金

獨家??? 好可疑

警察收美國佬錢俾人斬

黑警M COME又無帶衛生巾

就亂吹話有黑衣刀手斬佢 離曬譜

好可能係元朗班人同黑警傾唔掂數，被出賣所以報復
有無人幫手fc?

係咪佢爭人錢俾黑社會斬

但唔割

支共果然放棄左黑警
Condom

直頭阿媽係女人啦,咁快會有"獨家"?

前2個月, 有人氣油彈掟警車, 前個月, 搜軍火, 今個月, 斬休班警
全部最後都不了了之, 無新聞發報會, 全部都係咁岩係前1日

全部臥底做 我地示威者全部都好和平

仆街黑社會

又搵藉口亂拉人

又係土共自導自演

得呢一單好消息，劏狗還神

應該係黑警同黑社會嘅劇本
但係有冇諗過 乜嘢叫破窗效應
藍屎有 香港人都會有

一定係鬼做
想搵人祭旗啦

請立即使用VPN以防緊急法封殺連登

代轉：我們是一群沒有連登account的60後耶撚

我係一個英國留學生，好對唔住.....

831就一定出去行街架啦，但夜晚就...

[小心風向]最後一戰？？？？？

[停止傳遞消極]如最後晚餐，Endgame 等等

【831】如果香港人831唔出嚟，就證明咗拉所謂「大台」真係可以瓦解運動，然後全民清算就會開始

大j 搞831見面會

大家聽日唔使抱住必死嘅決心上街

[ 回帶 ] 大家係咪已經忘記天琦講過咩啦？

［緊急］ 香港人退無可退 9月起行動升級 發動全面3罷

[戰爭心理學]我地就快輸，而且輸左喺自己身上

8月31會有16個國家以行動聲援香港，點解冇人提?

原來俾狗捉背囊用e樣野就解決到

[狗鐵指南] 唔跳閘既人同我仆入黎

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

[核彈級海外英文文宣] 誠實中共系列 (2) 繼續 #ChiNazi

勇武一日唔轉守為攻，一日都停止唔到送頭

紀律部隊成員前線抗爭：我喺612之後，由和理非變勇武

母親在現場高叫兒子的名字, 警員在極近距離用胡椒噴霧直接指向面部

是日五毛風向：上連登扮被差佬上門拘捕搜屋，配合黃之峰周庭被捕消息，全面嚇窒和理非，令遊行人數銳減！！！！

拉眾志+搵黑社會搞申請人證明，政府束手無策，俾我哋逼到狗急跳牆

每晚十點節目，短短幾日已經進化

我宣布勇武正式退場

咩係VPN? 點解要用？

3個斬一個都咁輕傷
有意定無意

文宣先下手為強
文宣先下手為強
文宣先下手為強

屌你識搵垃圾桶啦咩？將軍澳你拉完膠帶收隊？

唔理邊個做喇
慶祝左先

之前一直都傳上面落咗order整死幾個差佬博民意逆轉，明顯差佬已經成為condom了

黑警 condom
我地就食花生

Fc左
流浮山二百刀手之一黎

記者

擺明佢地自己友睇唔過眼啦

大細超到

乜又係東方呀
仲要咁快調到咁多

屌
又唔交戲

無飯盒

運動初期嘅6月：
0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

到7月情況更變本加厲：
0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

直至8月都仍然無任何一位警察為上述事件負上刑責，8月：

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。

北區醫院護士話 有手足比人打到骨折 得返一層片連住

香港人再縮 就真係縮返入你老母個閪
同埋準備好被大規模清算入集中營
到時大家唔洗再營營役役搵錢買樓
一齊落地獄

From 咪撚咁痴線啦

831 901 902 903推到上熱門

極高度表揚刀手

唔係割
但今時今日拎刀仲會著黑衫？

將軍澳斬人個次，狗隻邊有咁大陣仗。
小心有伏

3名放數佬

69前又有黑衣人向警車擲汽油彈

睇死佢輕傷

真係有仇都唔會喺警署門口咁猖狂啊嘛

未死咪得lor

見到咁大班警察出黎查就知係休班警被斬

擺明中共做戲
想激嬲班狗
聽日一定大大力打抗爭者

斬黑衫點會咁大陣仗

雖然只係兩個幾月前，但好似過咗半個世紀

又係藍絲痴線佬做啦

點呢

聽日記招一定係咁吠，班狗條命就係命，普通市民就等返一年半載先啦

明智

屌你斬警察，仆街啦黒社會有無人性架

3斬1都唔死

Fact checked
白衫比人捉咗去祭旗 報仇

出現condom仔啦
真係手足會唔會著黑衫呀

斬唔死，bad news

唔好死 希望佢長命百歲

流浮山刀手

為了防止狗賊唔比搵律師，請各位義士發夢之前搵一個信得過既家人或者朋友交低一個時間，例如我今日去夢遊, 若果我在夜晚2200之前無報平安, 就等於出左事, 要搵律師。地點可能有少少麻煩, 要走幾轉先知, 但係都好過比人拉48個鐘。當然佢要知道你既身份證號碼同中英文全名。

做戲都唔該流D血丫
一陣原來只係輕傷擦損少少

屌你老母臭閪，你點撚知係勇武斬呀冚家鏟，唔撚比係條警犬爭人街數比黑社會斬？

喂佢地自己人斬自己人，點會死
可能損咗dd 甩皮姐

老實講 好大機會係做戲 真係示威人士嘅點會咁夠膽係警局門口 而唔係尾隨到其他地方先斬？

似

有血

希望下次斬死埋你老母

又block一隻

係囉 今時今日如果係兄弟斬一定唔會手輕傷

劇本黎?

差佬成日爭人貴利遇襲有乜出奇，唔係又想入示威者數呀

核爆都唔割，唔洗捉鬼
最好斬多幾件

鄉黑又做野了

邊撚個會著黑衫斬呀
ON9 架??

斬完有無叫光復香港呀?

佢老母一早做雞做到生愛滋死撚左啦，好撚快到條短命種

係唔係搵返個良心？

後果自負！！！

香討勇武好野!!!

wfc係邊邊斬人
反正最後都會入示威者數

總之仆街既係警犬就得
斬多幾個就最好
斬埋小犬母犬就更好

我係俾仇恨同沉淵侵食左呀 吹咩

咁快做野嘅？
721 39分鐘先開始行動
將軍澳斬人，連搵把刀斬唔搵
選擇性執法又一例子

咁夜有無獸醫

黑社會尋仇, 唔好抄車

6月9日遊行既前一日, 仲有單黑幫MK仔襲擊跑馬地警署添

E8%A2%AB%E6%8B%92-041636565.html

係咪黑社會內訌?

屌你老母咁就狗衝去現場出撚曬車
屌你前幾單 同埋揸刀出街一個都冇撚捉過

近日治安唔好，黑衫人想保護警察，情急之下未能出示委任證，混亂中誤傷警察，警員掙扎時仆左落把刀，非常遺憾，檢查後並無明顯傷痕。正如警方記者會先前講過，做法唔理想，但可以接受，有改善空間，手頭上無資料請事主報警，有冇人有兇手冧把，我地幫你追輯佢，我諗郁動得多跌咗。總之呢就係遺鳩憾，我地良好市民對暴力係零容忍，如果有警員感到害怕就唔好收工，唔好行出警署。

唔知江sir 有冇補充？

不推文回覆。
樓主收皮啦

你老母係咪比狗屌？

係唔係之前揸雷明登個個光頭佬指揮呀？

流浮山刀手 行咗兩個月終於行到過去！

點知 jack, 我見到好多狗揾野，以為係流浪奇揾野食咋
咪屌我啦

目擊者會唔會係兄弟呢

黑社會斬警察

自導自演,警畜悶唔悶
不如下次射導彈